老豆俾人拖糧可以點

我老豆係返屋邨裝既晾衫架既工啦
佢上個月都俾人拖一個月糧 今個月又係咁
咁佢本身之前返裝修都俾人拖糧 又搞到上勞工處 最後先拎得返7成
自此俾人拖親糧都唔去勞工處
咁我就好奇點解唔係拎返全數 而係得7成
希望有人幫手解答吓 要額外資料可以再俾 唔該晒

拎7成太小所以直程決定唔要？

我都唔明兩老點諗 明明又好等錢洗 但又唔想拎唔足數
次次上勞工處都搞好耐 所以佢地都唔想搞上去
但老母又成日俾壓力老豆 話佢點解成日都係咁